我好撚嬲 所以 我練體能

與其望撚住個火滾直播
不如直頭開始練體能 為香港人再出發做準備

光復香港

一路做掌上壓一路睇

五月十
九龍見

掌上壓

態度正確，與其坐喺度睇到嬲，不如化悲憤為力量，之後同佢哋死過

我做緊屎忽

深蹲

平板支撐

快撚過班仆街狗

而家先開始？

啱啱做完plank

手投射程100米

嬲到打飛機

有咩意見係咪應該直接各區立法會議員講啦

話曬都係代表緊我地區意見

好過唔做
契弟走得摩

我放工會繼續練掌上壓，多謝銅鑼灣爛嘴巴打

喊出黎 你有無睇立會直播

係下屆立會選舉大勝之前 立會想幫都無能為力

體能呢樣野舊年6月就應該開始練啦
今日睇完個直播先話開始練 你有冇虛偽啲 ?

化悲憤為體能 手足們 一齊努力

我意思係 與其坐係到嬲 不如做d野姐
無話我坐左成年

方向正確

準備抗爭

121212121212

撤退

考公務員先，霸返住個位先練乜體能呀

開始？
仆你個街運動暫緩左咁耐冇一直操開？ 依加先黎操？

普通士兵受過訓50米up,最多去到70上下
過百已經係紀錄保持者架啦

我意思係 與其坐係到嬲 不如做d野姐
無話我坐左成年

同路人黎講 唔好下下一黎就鏟 手足一齊加油

等睇師兄入立會抬李慧琼出黎

有沒黃youtuber教練體能, 天氣開始熱, 就來要 summer body 啦

睇左
其實都係班保安

場外就係班狗

香港人缺少嘅就係公平嘅執行部隊（武力）

而家班共狗嘅權力係嚟自佢地嘅拳力（槍炮政權）

如果快必有練扎馬就唔使畀人拖到隻狗咁。

點解要做犯法嘢？公務員擁護基本法，點會做出依D嘢

全民勇武
唯一出路

認真見人運動場帶豬咀跑步仲要晏晝

adore

[有片] 全民在家健身 - 為抗爭而設既屋企健身全攻略

今晚就去gym

今晚街頭GYM

體能好重要

應該一四年佔領就開始

陳志全係慢必

e加開始操都要屌？
有咩問題

e加開始都可能fit過你

由上年6月已經開始練

健身不如去健腦,讀下書學習知識
你估健身係一朝一夕既事？

一年都黎緊頭啦

kofgym

練體能好重要。
每日抽半個鐘練

又鬥黃？總之有心唔怕遲
大家唔好怕自己太遲起步
練體能係3歲到80歲都適合
最緊要由今日記得提自己練

認同 多線upgrade自己

手足 一齊努力！

同上

體智缺一不可

剩係練左跑哭能咗
以為識魔法就夠做

應該97回歸就開始

輕鬆
連登仔練兩個月，中環掟到去尖沙咀啦

試下唔好講「_你，今日先黎練？」
試下講「我今日練左啦，你呢？」

兄弟爬山

臨急抱佛腳好過do nothing

做腳，掙扎

一陣d傻西入黎話死gym撚

支持 隨時做好準備

越嬲越要操
唔操照衝同自殺冇分別

元氣彈呢d 基本野黎姐
9up鼓勵下手足姐 望各位鞭細力d

我知，但唔知點解打錯咗。

做gym個堆都係健身狗

agree

一四佔領時有老黑踩場
所以要練體能
你要玩膠嘅可以答84年就開始
唔好答97

個個都係未比人射出黎前已經識游水練體能
唔洗鬥耐

最緊要 慢慢開始 keep住努力

啱

今日我生日 想請大家去中環食飯慶祝

詳情：今日我生日 想請大家去中環食飯 六時開席 有冇人有興趣

笑死呢啲po

唔好凈係做pushup
記得做腳呀 深蹲+做埋小腿

望住琼子打？

721831101111

巨乳驊

真
一陣變咗小拳石

push

你正面啲啦

一直操緊 一日肌力一日有氧（跑步）

但上年已經好急喇喎 不過係好過唔做嘅

一齊練

721開始已經練緊幾個廢柴黑社會已經未驚過

總有人會唔做 咁你可以點

掙扎

支持

你既話去到火星應該唔難

同意

啱啱好撚嬲
忍唔住做左幾下掌上壓
覺得依家自己大隻左好多

有手足一齊上就應該射到去太陽

你現實啲啦
你好打得過速龍咩

有心唔怕遲

操左好耐, 機會終於到了

起碼唔好成為負累呀
體能既野 唔知幾時會用得著 有好過無既概念

唔打得個速龍唔比操體能，甘明知考dse得幾分ga人都入唔到大學又去考🧐

事實上得幾分真係唔洗考

Push

樓主練到咩程度

小腿點做

原來你過左721咁耐先出世

推

每日100下，要加埋拉根

食左好多間好西黃店 係時候 要減肥

really?
Can be that strong?

一頭先已經一路睇一路舉

好難講咩程度
我諗係輕裝唔會比狗咬到既程度

渣ga
連登仔練兩日 尖沙咀掟去上水都冇問題

呢個真係好習慣
愈嬲就應該愈撚壯 手足加油

之前搵極都搵唔到張圖
thx

呢個真

其實各區都有和你跑，也請多參與他們的活動

操撚爆佢嗑屌。香港人，還拖要體能呀

我好撚嬲 所以我瞓晏覺

卷復應該手擺胸前

番黎啦各位手足
練番FIT D 體能同技術未?
好快撚D團練練兵

食腦好D

力從地起，相撲手都係咁練下盤。

建議樓主除咗做掌上壓深蹲平板支撐，可以加埋superman同爬山。然後就用tabata方式做唔好計啲乜野做20下咁戇鳩(利申:非健身撚，只係學拳個師傅咁教我)

Now I am motivated!!!!
Thanks!

最緊要識打 其他嘢都係輔助性質
士兵最緊要有勇氣 軟弱文人無勇氣去戰鬥先去讀書

點解你呢啲人講嘢可以咁戇鳩
斷章取義不突止 人地講正面有用嘅嘢你就係都要唱反調
然後就攻擊人地做得唔夠 上年6月就要開始練
佢邊隻字有講佢幾時開始練？點解你又知？

受教了 會explore下唔同area 手足齊齊努力

手足多謝你
我地做好自己is ok兄弟爬山！

遲到好過沒到，遲做好過唔做呀

一路引體一路睇 嬲到做咗百鳩幾下

香港獨立，唯一出路

其實冇乜所謂
只要你腹部有feel就得

唔練大把公務員俾人拉咗啦

五十Push up 缺一不可

做緊倒立拳上壓

加油

岩

呢輪晚晚操

提提大家要壯要大力操胸操手冇用的，最緊要練core>腳>背

今晚睇你carry 手撕藍絲暴徒

我想問吓有健身既巴打
我係食極都唔胖既瘦仔想增磅
我應唔應該食增重粉

操黎都曬氣，又咪變左推黃色經濟圈留多d錢一齊食黃圈咪得

Kofgym

唔識做 而家慢慢學先
利申 絲打

跳繩

真

佢個channel有d教練好撚仆街 小心

吹水唔洗吹咁大

一定好緊
想屌

never say too late

Pish

屌哂你地！ 竟然唔係一出世就做！

最簡單calf raise

呢個真係最大既動力

打飛機d精

但都因為咁頭先扭親左邊肩

加油手足

練多啲短跑

100，200，400

跑得快 好世界

心肺都要練！！

七毛叫人岀九龍

練parkour

Homeoffice肥咗好撚多

tui

agger 勇武抗爭唔係得個講字

和你跑
和你fit
和你sport
和你gym

其實唔洗解釋 明嘅會明 係要搵嘢講由得佢講
一齊努力 手足加油

我都係嬲到開始做運動
廢j我都開始做體能...不過我真係太廢...
練緊

啱 做翻個真男人

aye

炎夏跑山

我知實有人屌練體能無用
無錯 對面啲惡狗好撚大火力 唔撚夠打
但當你知唔夠打 決定走果陣 跑得快啲都係有用
更何況有啲情況係 啲仆街藍絲人丁單薄跌親果陣 你大力啲都可以扶翻佢哋起身

練勁碌野

真 推

幾個就走先 安全第一

食粉不了 食多啲高蛋白質嘅食物 雞蛋 雞胸

國歌法 廿三條 好快就黎

操

支持你!加油香港人!!

唔可以死

見到郭偉強你可以唔嬲咩
大家打Rugby
Tackle 郭偉強

練體能！！

有畫面

練親體能都諗住黑警

舉緊啞鈴

Never too late
就算上年六月開始 又keep 唔keep 到先？

推 其實係重要

一直練緊

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

721

打緊丁練耐力

開埠就開始練好無

成日開會唔見人 我真係好擔心佢哋 大家唔好貼街招搵佢哋啊

阿水

好想同工賊會條仆街隻揪

首先計左TEDD先，要增重就bmr+300

然後計食物量

一定要食足，每日磅重，睇下體重有無每星期keep住上升，無就再食多啲

唔好食增重粉，如果有做gym可以食純蛋白粉

練體能做foodpanda

砌埋炮台先得50米喳

THX CHING

Gym room開番喇各位鍵盤戰士

時代革命

梗係啦，練大隻d然後繼續9叫
殺狗/狗官/狗法官/黑社會？咪講笑啦哈哈

態度正確

輸左 算把啦

推上面 出面好撚多離題post

練到幾大隻都敵唔過洋槍
操肌會唔會俾你練到光頭 一拳一件黑警丫？
去隔離post 諗下海外組織軍事力量好過la

我由初初跑十五分鐘
到依家跑到成粒半鐘

雖然唔係好叻
但大家加油💪

練咗幾個月了

拿，呢兩件事就真係非二元
軍事力量都需要體能合格的

G持
將嬲嬲化為練體能嘅動力

體能緊要定膽緊要？

最簡單就"趌"腳踭 2隻腳掂地 or 1隻腳掂地
不過做果時要慢 小心整親
單腳唔好做太多下
可以平地or梯級做
好多時跑步都會用到小腿

利申 非專業做gym人士
只曾經練彈跳力
練過半年air alert
即係link 入面既第二項

做多D 運動好呀

而一下捉衫其實有方法解仲要個動作好撚簡單

條片5:24呢個動作係人地捉衫都可以咁做，但要記著唔好等人地做完成個動作你先做。要人地一捉衫就即刻就做個關節技

入冊等緊你，快狗衝

不過廿歲都鳩縮，而家只有冇腦學生衝

完左

輸左

想像一下遇到直播入面畫面 自己要有能力反抗

講左好撚耐啦
到呢刻先話要練

一路做gym一路聽新聞
一聽到黑警即刻turbo Boost

唔知點解睇到硬咗

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

練緊

如男係gym見到藍屍狗同埋popo 記得屌柒佢地

九龍東同港島都有特訓Channel啦

加油！！

左手引體 右手上連

祝大家身體健康

可以擋子彈.... ？
唔好再FF 了
經過中大poly 大家仲未肯接受咩

鍛練緊指壓，
第時捉住黑警個頭鏈撚爆佢

日日做，keep住做

推
要調整番生理時鐘先得